雖然我皇慘敗，但感動既係摩迪既表現已經征服哂魯營所有人

賽後巴塞球迷紛紛舉起五隻手指，以示對摩迪這位當今最強十號的尊敬

摩門教係咪俾fbi拉哂
好耐都無見過

樓主係咪王騎(摩迪版)

好尷尬

係代表摩迪要拎多5屆世一

我係連登首席狙摩人